[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (110) 櫻花季節 is almost over

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個

Ｑ：合成好慢？
Ａ：撳兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

4月1日-4月10日 - 櫻花季節

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

留名，掛緊機

有冇靚價蘿蔔島有豬嘴/貴族衫/木乃伊頭可以送

正啊喂

你係咪bot來

有冇人既服裝店有幼稚園衫 想買比動物

有無巴絲開島 想賣車里子

技術性調整 不用怕

Me

我都搵緊... 係turnip exchange 排左一日啦...
次次都係排到咁上下就關島

咁快又爆了

唔緊要 星期4 一定會止蝕

現金期貨的教訓

18粒蛋先一件 話賺又唔係好賺

我整左件賣7千..好過無

大家堆果樹點處置

Sor9
我又睇錯屌
我以為你買車厘子

琴日有人出300k 請人斬樹

新手 一陣下載嚟玩

櫻花季都就完都未齊式點搞好

lm

垃圾桶

第6隻真係半粒污點嚟

100股招人幫我執短啲個Q&A

生左一次唔會再生？sorry新手

好似去atm禁錢咁

想快d趕佢走
你

New post lauming

我想問南半球既朋友仔
你地出外島覺唔覺得出既花一係出自己島果款/百合?

我未遇過其他花種..唔知關唔關氣侯事

絲打我add左你
希望你見到
上個post勁快完咗都覆唔切

呢隻都係河童鴨 得意勁多

可唔可以上你島買百合
我有菊花種子

巴打 星星牆/月亮有冇得幫手整

點先知d角色性格

街機已寄

今日斬完多左8組木材
斬撚死我

整做果樹園

我都係呢隻 7到仆街

四子

會再生，未開島嶼設計唔使理住

有駱駝有冇人要買野

嘿 你識整ufo?!

唔Nice

五分鐘+風水大法

今日要刷第7隻 得15張卷 第一隻就係佢

撞牆紙撞表情

做完嘢返嚟就唔見咗一個post
你哋好厲害

我想黎睇兔

求加 h字頭

有無靚靚放法

咩係五分鐘?

召喚河馬巴

係呀飛碟

入黎.我掛緊機 有和服買 有駱駝

另再求貝殼傢俬
聽聞係有貝殼拱橋 有冇人有

傻的嗎係佢自己講定你改嘅語尾嚟

你都算得意 我岩岩出獅子
去左3次啦

有隻駱駝嚟咗 送咗呢張地板比我

你知唔知我岩岩都係食左個飯
然後就40左

好搞笑

佢唔差架
只係會成日發明星夢

我覺得幾cute我邀咗佢入島

琴晚有巴打放係廁所用，話坐係雲上面屙屎

有冇加到朋友架我地

島名？

請問有冇桃島可以比我摘幾個桃返去？我欠桃咋 :( 可以帶10個其他任何水果比你交換，謝謝！

今日應承左隻雞比佢走 佢聽日先執包袱走既話咁岩聽日amiibo隻野黎夠第三次 仲當唔當我有十隻 有D淆

講完對唔住 再繼續蝦佢

我d拱門同喇叭都係diy要用好多貝殼整

集中營 add左

拱門？我有呀

開到5:30

認真櫻花早完過復活節 點解啲野仲難出 五分鐘大法下下出復活波想死

笑咗

我已經有隻想做偶像嘅櫻桃

我已經打咗 12個鍾
一張都無跌
想死

你個咪隻做到明星 隻河馬欣宜咁

對上一次打中係更新前

好有心機

咪岩 成班村民一齊發明星夢

我都係
點解會咁
我差一張渣

無你咁好心機搖

真子

見到咁整齊就想合埋眼怒劈

要幾多 我執下先
啲貝殼仲少過櫻花花瓣

我都有 養多排諗住煮黎食

唔知講咩好

係啊 係拱門
講錯拱橋你都知我講咩太好啦

想問下點解會咁？試過好多次都去唔到人地島，人地又黎唔到我個島，點解會咁...?

好民族風

隻鴨

有冇人有以下種子賣
紅波斯菊
紅玫瑰
百合
三色紫羅蘭
我有韓服 紙袋頭摸

有冇人可以幫我整個彈弓
因為我冇DIY卡
我可以準備材料

有龍克斯無狼蛛真喊出黎

多左個櫻花提燈diy卡
我差樹枝/盆栽/地毯/雨傘
有冇巴絲多左可以交換

我趕緊佢走
我明明邀請咗隻樹熊
點知村長迫我硬食佢
依家好憎佢

商店唔係有diy卡賣？

隻鴨好似係河童 我好想整走佢

你搵唔到人整，我可以幫你
呢個好靚

可以買

好cute 喎

我依家一見到佢就打佢

我驚嚟多隻教壞我隻鴨鴨
我隻鴨鴨本身好鐘意睇書家嘛 比隻gym撚犀牛搞到夜晚都係度舉重

好靚啵！

我準備左半打車軑準備送比佢

除咗櫻花盆栽架之外齊晒櫻花DIY同埋復活節DIY
可以幫手整

好想整

你嚟接走佢

我以為鴨黎

係呀，仲可以改色
不過我覺得原色最靚

係鴨

我唔想同佢講嘢

好靚啊
想要1個！

材料又超簡單
改色有無得改藍色呢？

屌又釣車輪搞到我學識左整垃圾膠袋+垃圾堆牆紙地版
正常野又唔見我中

有韓服 科技裝 安全帽

我想要喎

絲打 琴晚add咗好多人唔知你係咩名
想話摸你個鐵道模型

我一路覺得麻麻地都冇整
點知咁多人覺得靚

見到了

我又要喎

我呢隻得唔得意丫

好多人有

想黎買星星帽

係咪稱呼做公廁？

想嚟買衫

哇好靚呀

我都有
章丸丸超正
講野得意又成日送禮物
今日佢追著嗌我名送禮物比我

無藍
有紫、粉紅、啡、黃、珍珠白
但轉色後係成個一樣色，d貝殼唔係彩色

有隻南極企鵝

佢今日新搬黎, 仲未執好佢間屋

咁真係唔轉色好啲喎

好人難做

認唔認得邊個
開名等大家認住條仆街

想要嘅留fc我晏d幫你哋整

同佢講左兩次唔好拎
佢直頭走埋

繼續漲

ID please

認唔到太多人唔知邊個打邊個
佢又無出過聲無名睇

有冇SWITCH名

喇叭要3個海螺殼同2鐵
噴泉要5個扇貝殼同3石頭
拱門下面有人影左我就唔講啦

我開朋友島你入嚟睇下有無野想摸？

係呀，轉完勁怪

想要呀

你有冇野想要 睇下幫唔幫到你

好靚。。。
絲打可唔可幫手整

第二隻
個樣好似底褲笠頭嘅健身貓

無唉

我嗰隻不如唔好叫何童，叫潮童算啦

7點後去刷 我今日都有龍克斯

證明人人唔同品味

有冇巴絲可以幫手整個矮櫃同切菜板

加左上面兩位巴絲

想問你地有無復活節門 櫻花堆 野餐 盆栽 同機牆diy 多
無就摸下野都得 再無都唔緊要
叫南丫島

其實可唔可以即刻斷網 之後斷線 咁就乜都冇得佢拎

幫你整 id

可以同島其他人攬炒
但識嘅幾時都可以再黎

終於突破千萬大關
唔想再掂蘿蔔了

貓我ok架

唔該曬

Rich
我仲係得十萬存款

撳HOME制開飛行模式得唔得

老闆有無興趣入黎捐錢起橋

岩岩想 但又唔想攬炒

應該熄Mon都會斷？
我見人sleep mode都斷

我都想嚟買
7062 4218 4042

岩岩去人度島卡住咁走貨
走左成個鐘先走得曬
完全係折磨

幾多木 送set 軟硬木比你喇

我咪捐左11蚊

我都想要啊

唔該哂有無咩想要帶啲手信俾你啊

屌乜櫻花就完？我d diy勁少喎

頂多咪開多次畀想入嘅巴絲

成千萬

捐200做下善事都冇咩問題既

啲人真係痴撚線

我連走都無得走

11蚊你過幾日會換到我既500蚊蘿蔔

Add 左 k字頭 你開島

見到條日本YouTube話射多過300個波就唔會再出
有冇人fced?

另外想問下
擺風水陣會多啲櫻花嘢即係點？
謝謝

而家唔洗你包養啦

豆腐絲差啲咩 我有好多鐵礦石

500蚊蘿蔔
我想我有得賣但你無得賣

好呀，你開咗話島名我知

開左

1. fixed
2. 置頂

唔洗送我純粹講下

唔洗sad 留sw 我比你入黎拎

盆栽我得黃金柏 帶咗俾你摸
仲有一堆傢俬唔知你啱唔啱摸

分享下
有我既女神：美佳
傻鴨鴨：李察（包住條底褲好可愛）
好多靚傢俬既朱黎
個樣有啲埃及feel既阿判
同我好唔鍾意既老鼠杜美

你add我入埋我個島叫埋巴打幫你整?

美佳好得意呀

櫻花diy黎差4樣

可以變返白未

加左你 開島

唔怕

王冠幾錢？

好啊 唔該巴打

曬黑左邊有咁易變白架

可唔可以加埋我

駱嵐嚟左

茉莉好靚

你入你老婆2p睇多次..激死佢

島名係咩

你開到聲

真係好靚

比你陰島

岩岩開左啦，N字頭

你今晚會唔會開島？ 未收工
絲打 有冇野想摸/要？

好想幫美佳開fans club

櫻花我得兩個方程式咋

更正番
原來第一場之後就無曬
第一場開前

第二場開前

第二場開後

Pat金髮

緊係好

幾時去韓國整返個靚容

咁一係我大約10點開島幫大家整？

開咗 寶寶島

隻貓有痴漢feel

櫻花提燈diy卡換樹枝/盆栽/雨傘/地毯

下次圍番起d料喇

岩岩游b 直頭唔知自己無圍晒d 蘿蔔

飛緊

我中意你既答案，簡潔得嚟又答到人哋問題

俾我走左入去

朱黎

我都走左入去

明明咁可愛都成日比大家針對我個樣

仲差啲燈，求代整櫻花提燈
3245 2086 4913

佢學識左不停掘我 d 地
個島勁多窿

下次真喺圍好曬先開閘
但其他人都好乖
摸完放番好

恭喜哂

剩係圍條路入商店

我 d 村民最靚係佢

第一行嗰4個diy 求交換其他竹/水果diy

嘩有座塔靚角度

放工返去影佢屋企比你睇，又混音又飛鏢又音響，成個DJ咁

可以 我黎你到整？

加左你 可以幫你整
你開島？

有無師兄整到復活節門 同櫻花盆栽

真心笑死我

多謝絲打

求代整

呢款牆紙又幾靚
隻倉鼠好可愛想摸下

黑馬王子要嚟入住，應該逼遷邊隻好呢？

復活節門好似要十二號

光雄byebye

隻隻都咁可愛

謝資料咁我差櫻花盆栽

帶左眼鏡成個鹹濕呀伯咁

芭芭真人係點

光雄

投光雄一票

按 - end session

芭芭拉一票

光雄好乖 識淋花 整走喳喳啦

禁 - 號

都幾得意今日第5次外島
要左佢收工啦

成個島最高次數生蝨就係佢

笑死我

無用 都會save

芭芭拉

Ok我開左朋友島

文雄先啱

咁都有排名

連攬炒嘅機會都無

Hello 想問下有冇人有興趣入森友會 tg group
係入面大家可以互加fds 有流星 炒蘿蔔都會方便啲
希望識多更多森友啦
下面係tg group link

港女嚟架，咪搞

原來咁都會save?? 而家先知

求師兄幫我代整櫻花盆栽

呢個Reply都有負評好有恆心
不如出黎隻揪
蝦我P牌無得負評

邀左啦佢點港女法？

無興趣

毒L cafe完工
感謝各位巴絲琴日幫忙

頭POST唔記得貼本POST重要圖片

快啲走呀我幫你頂住先

你紅色大字好無禮貌

搵食過主啦

今晚入黎買

好有心機
好靚啊

覆咗就唔好睇返轉頭啦

第3隻 收唔收手好

佢成日撩交嗌

好靚呀

我今日都邀左

個App彈我返上去弱撚智

想入黎租漫畫

捉摸唔島

我有收
會送貝殼桌

邀唔邀好

對唔住囉

想入黎食落咗魔法嘅蛋包飯

我幾鐘意佢架
性格幾好 同埋送啲衫幾靚

型啊
天黑見佢唔到

咪就係黑馬王子囉

刷左5次都唔想再刷啦
算啦反正我個島未有呢個性格嘅動物

我見到呢張相先記得唔記得幫你diy 書堆
等我聽日

日常專用:
user friendly專用:
星期日上午專用:

你哋有冇斷到啊 點解我斷咗嘅

斷哂

邀!

Oh

好靚好想要啊

好好笑

好型好qq啊呢隻

程式有冇更新？有冇確認連機嘅人係咪都係同一主程式版本？

想問下有冇地方可以睇下人地設計嘅島仔，想參考下

有無人商店蘿蔔好價？我蟹左100萬係到

thanks

你準備左d咩比人先

我係咪錯過左啲咩?

之前見到佢無邀 返到屋企已經後悔

慘 巴打做好心都比人屌
嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

摸完啲嘢有冇Save到

愛國同心會 愛國愛黨

你襆頭賣緊幾錢先

貝殼系列真係好正，可以幫手整埋貝殼噴泉

好Nice

帶返屋企先

黑馬王子都唔邀

好正...雖然個post推太快我平時都係做cd rom

噴泉好細
我以為會好大個

靚啊,好想要

嘰哩咕嚕

暫時都係正常樣

等我！我努力執貝殻 幾分鐘前賣哂

其實有咩特別

動森語真係好Nice
平時啲動物都係咁屌鳩我

我諗係neko島位朋友上網問題

唔好問會好D 嘰哩咕嚕

如果好似張貝殼床咁大就正

有無得代購 俾返錢你

*2 好過食水果

SW 2602 8161 8434 謝

我整左貝殼床唔知擺邊
麻麻地
遲啲試下擺出沙灘先

因為想要杰克但最後杰克又無黑馬又無
邀左隻綠頭獅子 自戀格阿叔 勁煩

上面有fc既巴絲都入得

羨慕我第六隻炒車炒到

擺出沙灘其實唔錯，放屋企反而點都怪怪地同埋冇傢俬襯到

星期二姐 咁快蟹

煩呀 睇唔到邊塊先係真

有冇人可以借20粒蘋果俾我整蘋果電視同蘋果櫈
聽日還

嘩隻小丑羊好恐怖

入唔返

大家啲蘿蔔賣得出未

需要以下種子/莖：

黃色菊花
紅色波斯菊
黃色波斯菊
白色百合
白色玫瑰

有嘅留tg，可以帶傢俬俾你摸

未
星期一朝早已經燶左
Ifc已跳

未好驚搵唔到人開島會蟹晒

恐怖得過猩猩咩

多左個復活蛋拱門diy?

星期六再問

d人將巴哈個風氣帶左過黎收入場費,收卷
加上d人開始有錢, 1個人走幾轉, 真係擔心搵唔到場賣

每星期一都要跳一次

賣咗 542
Fd個fd開島

其實係咪星期二下晝過左啲三期就冇靚價

諗住星期五都無就搵逃生門

聽講星期日下午已經有人跳左樓 你仲問係咪落井下石 嘰哩咕嚕

淺藍色包住頭個個巾

點解咁快有542

我應該有
你留低FC同動森名 一陣搵你

Jump完彈返起，每週Loop

開番先 想要櫻花盆栽同櫻花樹牆

靚仔

咁快賣到又串人冇朋友

下
你點可能有拱門

10x買入
宜家跌到46
第一次炒大頭菜 希望唔會蝕曬啲錢

我一陣入返嚟

你有咩野？

好呀 多謝

你開，我過嚟俾你

我啲黑氣應該連動森朋友都傳染到
可能成個Post都無3期

好

T你嘰哩個爛臭咕嚕G

咁所以係之前啲人直接開比大家賣？

好正啊 有家嘅感覺

死喇 我打錯 係凳子先岩

係型囉 我好鍾意佢

你想整啲咩？
睇吓幫唔幫到你

上個星期係咪你嚟我度放3期？

係

pietro......

我打錯sor ..係凳子

好靚

呢個POST D人好有禮貌

我下次星期日問定散左貨未

唔知
上島睇唔似tt

屌你好撚橋口喎

我一陣收島寄比你
之前好似有加你，game名係咩？

係
有冇feel到陣黑氣仲係度

彩色咁mean

咪咁

過左2點先好問
蘿蔔改左賣到2點

我得呢啲 啱唔啱？想要拱門diy

好友善架我哋

MOLAMOLA

彩色先最Nice

都明既 琴日開場比大家摸妹都好bad trip
如果個個都可以開心交流就好了

係
連登最後清泉
上個星期d人都會開心share 唔會收入場費
不過大家都好乖會放低d水果, 家私比島主摸,
依家搞到成game充滿銅臭, 臭曬

蝶園影嗰張好正我都成日同美佳影相
日日送靚衫比佢著

原來係你

呢隻怕醜起黎好impressive

人性

開咗同我講啦add咗

Version 1.1.5a

Hello 想問下有冇人有興趣入森友會 tg group
係入面大家可以互加fds 有流星 炒蘿蔔都會方便啲
希望識多更多森友啦
下面係tg group link
頭先冇加密到 依加重新開過 btw 我好心開群冇諗過搵食...

復活節我應該齊哂仲有多
不過唔緊要你有想整嘅話我都可以幫你

我平時訓到2點

開左門了

俾人鬧到咁都仲過嚟

我建議你開過一個post招人
呢度冇人睇字
淨係識留FCFCFCFCFCFC

有冇人有日式商店街貨架

另外啡色熊帽/熊鞋

所以開始唔敢亂開島

好啊 多謝你 想問你sw係咩

有紅波斯

有無床可以摸

你再嚟我就唔係嘰你個咕嚕咁簡單

呢隻叫呀保
係呀保唔係呀寶

又石 盆栽 花樽 花碎 櫻花套餐 鐘 兩款牆紙 粉紅色地板 袋同埋遮

今日服裝店有得賣黑色兔耳有冇人要啊
唔開島加好友郵寄

半夜要gym野位巴打快啲accept 我好友申請

芝牛絲對上句野有flow

究竟幾得閒先諗係討論區開TG
同圍爐有咩分別

入你老母

我可以啊
想要櫻花燈同池
有冇得交換？

係咪有 WhatsApp Stickers ?

Gym嘢係我呀我見唔到你加我嘅?

絲

你係咪彈左機？

芝牛小妹

得張粉紅色公主系床，應該唔啱巴打

唔知點解一入就斷咗 你開多次 我依家不斷試

要免耳 動森名Ra字頭
Thanks幾多錢？

芝牛堡堡

牙哥
梨巧耐冇反5P喇
禾地巧掛住你

屌
打氣球打到我眼殘
sorry 芝牛巴

可以交換呀
俾CODE我

Pending
今日商店賣速度球寄埋俾你

開咗了

嘻嘻 小妹是rapper

Wa好正喎

笑到差啲跌電話

你俾你ID我加你不如
我見唔到你加我

蟹黃堡堡

睇你個reply我笑到噴鼻水

你加我都得
6578-5613-9200
叫南Y島

都係彈喎一係你入我到啦我依家開咗

不如我去你島？

我開咗啦

加左了
1120鈴錢
寄番差唔多價錢嘅傢俬或者百合玫瑰種子就得了

有冇人有興趣？

你等得黎啲蟲都賣左幾次了

巴打開島開到幾時？放工仆緊返屋企開機~

服裝店既野會唔會轉

你有咩意見啊四妹

有吖

會

新鋪開張 有冇人有興趣?

可以幫手代整所有櫻花DIY,半組櫻花花瓣就得

好q喎

bb帽

何童wor

我真係小妹黎

女僕裙要包色

想搵你代整櫻花盆栽 我開左島了
6578-5613-9200

唔該

有啊係咪開咗friend島

有興趣加我

呢個會唔會受歡迎? 掛牆

上網見到d日本人整到自己個島好靚，覺得自己是零

黎我島 南Y島

好惡

係呀

原來有巴打黎同我交換 SORRY

我想問 點解幫隻野買完兩日衫 佢之後就走撚左 想知點開衫鋪

巴打島叫咩名

有
黃色衫

就嚟去晒各位嘅島喇
破產 今晚要努力捉狼蛛

賣曬佢炒蘿白應該已經番左幾番

想知點解你地唔聽NPC講野

執半組櫻花都好煩

掛上牆係咁

嘰哩咕嚕唔明呀！

正正子

我係咪加左你好友? 可以寄個比你

嘰哩咕嚕！

你地有幾多人係想做貝殼拱門架?
我而家可以幫手做

好似無
我今日趕唔到尾班車加你好友

等緊巴打你

有，請問幾錢？

岩呀 但我得3粒種子摸唔摸得
仲有2粒白波斯可以比埋你

有冇朋友仔可以開島比我試下出島...我一直都話通訊失敗，未試過去人地島...

加了 c字頭

會呀

有冇人有櫻花DIY多？

多：賞花組合*1
有：賞花組合，賞花提燈，櫻花時鐘，櫻花木牆，櫻花雨傘，櫻花袋仔

想睇下有冇人有其他可以換

開了

靚喎

你買左online plan未

跪求想要六七個
我有好多雜草亦都可以去你嗰度幫手掹雜草

更新咗1.14未

我有聽呀 每日都早晚禁兩次

有呀 一年swtich online

唉嘰哩咕嚕

如果隻野好樣衰但同你同日生日你地會唔會收留佢

加左
S字頭 貓頭鷹妹樣

有呀 1.1.4

請問有冇人有籃球摸5000鈴錢報酬

其實已家都入得, 你得閒既話, 我仲等緊d飯煲熟

會
開生日會多個人特別啲嘛

你呃人刺猬明明有講佢幾時黎同埋點樣先開鋪

想問有無巴絲有東方風傢私可以摸下
我自己有屏風 矮櫃 同個架

3513-7744-0707

咩事啊 我明明有跟
肝咗十幾個鐘 我想棄驚啦屌
係咪要閂game再開先計擺咗
打氣球打到 由萬幾蚊變到十幾萬啦

求加 想要魔法陣地毯 k字頭

執幾條草黎

有茶具，算唔算東方

Nat type幾？

加了 c字頭 多謝

黎

加左, 你自己搵駱駝, 唔好踩花就得, thanks

B

晏晝個陣多人得滯入唔到買魔法陣今晚嚟搵你

點解要同人地比較呢？
你嘅島係屬於你嘅，你都會有你嘅創意

我嗰島都唔靚架，但係我唔會覺得自己係零

B hkbn wifi

講咁多做乜，嘰佢個咕嚕

一貼id又成班人偷add又唔出聲，人都癲

有張矮枱，但紅色嘅
東方風好似有分紅/黑

我有東方床、裝飾架同牆紙

我初始個隻就係同我同一日生日 雖然唔多靚 但佢走我一定留佢

都可以啊sw pls

想摸床同牆紙

我個隻未樣衰到sam咁好多人都好憎佢

茶具有了 唔好意思

整齊、好行，再擺下嘢都會好靚
可以留意下人哋啲路點規劃
其實唔難嘅

我個隻係阿龍
佢隨機黎左

你開場我拎比你摸?

我都係b
hkbn冇問題

粉紅嘴個位？

同問
我放係一入黎果間
得果間有分size

已add

櫻賞花組合DIY換櫻花盆DIY/櫻枝DIY

開咗朋友島 名同島都w字頭

嚇死人咩朱黎 心都離一離呀...
即刻去office投訢佢就換番衫

我島有駱駝 但賣廢墟牆同土壤地
有無人要黎 可以整個乞衣竇

now coming
執漏野sor

巴打我想買頭飾
仲開唔開

乾花果d唔好加我住, 晏少少先, 我唔accept住, 做唔切要食飯

我幾鍾意呀龍喎

可以比我試下入你島？我試過入台灣巴哈d 人既島都通訊失敗...

去咗朋友島，一陣嚟
你開島？

你已經係喺我friend list
我個名係 字頭

我冇同佢講過一句野

我留黎緊了

我去你度都得啊

大家見到好睇嘅 Post 請正評
等個熱門排序都易睇啲

你好呀 請問係咪可以幫手訂廚房用品

台灣果邊好多時係佢地network問題
我去台灣fd都要佢用手機放wifi先得
中華電信問題

加左

我唔accept住, 乾花團一陣先, 咁搞食唔到飯

1002 0515 8451

500蚊啊

我見佢地都係話要用手機射wifi 出黎，諗唔明

我仲以為我問題卡住左
原來係因為好多人

我個島好亂

有!!!

無諗過咁受歡迎, 你搵左駱駝先 我係自己屋仔果邊

我個島仲亂
我比你摸完就走架啦

唔緊要啊
我都想摸矮櫃

仆街
章丸丸黎左兩日就話要搬走
點解走既唔係啲幅射猩猩呀！

係呀
台灣果邊比較多呢個問題
唔用手機放就要去電腦另外set

你又係一個好人巴嚟

問個弱智問題 如果我地無見過面 係咪好似唔會出現在寄野list度？

我真係卡左係門口郁唔到

好似話想嚟我度

pmed

點解會兩日就走咁誇張

我都係直接開密碼場啦 我估應該都無咩人會黎

我卡死左 連手機都開唔到
笑死

而家重開，上兩位絲打要你地等咁耐

仲未有動物話要走
但隻熊快啲撚走

有無人有多櫻花石池diy
我就黎打氣球打到痴線啦

可以留佢咖嘛

[お知らせ]Nintendo Switch本体（「あつまれ どうぶつの森 本体セット」含む）ならびにNintendo Switch Lite本体は、ご予約分を除き今週の出荷はございません。来週以降の出荷予定については改めてお知らせいたします。

痴線
機都無

唔關我地事

希望巴絲唔好跑爛我d花就得

想問你對佢做過咩

冇人偷野都偷笑

櫻花提燈DIY卡多左 想換:樹枝/盆栽/地毯/雨傘既卡
有冇巴絲有多

Btw
有冇人見過椰青
同一個玻璃樽入邊係好多生果嘅生果水
成日係Twitter見到好多日本人有
勁想要

自閉玩左一星期，求好友
1937-1987-8568

個古猿頭又幾正

我有椰青
生果水村民間屋有
唔知會唔會送diy咁送

有冇巴絲要請人劈樹低價 任努任怨

會打招呼都偷笑

好恐怖

喺我村民間屋見過

>>

正喎 好想擺入房

椰青有冇得摸
我都係村民間屋有 但就未喺商店見過

屏風我都有了 不過都歡迎你黎摸下
同埋想要梨/桃/椰子以外既生果
無都唔緊要

你村民係咪藍老鼠

請你答新手問題好唔好

想同阿誠打招呼

椰青係DIY 我好似拎過

唔係屋企 等我返到屋企再開

琴日斬晒啦

可以啊 仲有咩想摸

帶去你島好無？

屌。。。

推

有無島大頭菜賣500可以開放比我賣
第一次好緊張

送阿誠比你

可以呀
如果有桃/梨/椰子以外既生果就好
無都無所謂

好親切呀堡堡們

我笑到痴線

成個post得一個要劈樹 弱撚智

放到成個島都係! 夜晚開場 加洋娃娃

有冇巴絲可幫整賞花組合同櫻花樹枝
可以帶手信換

肥企鵝

恐怖島

玩左無耐
想問下有冇得整日本飛機頭
好似咁:

加埋地燈

你有阿誠都唔好好珍惜

比我想像中多人

咪講笑 頭先去人個島 三隻係地 我都嚇親

等睇馬等左成日

你係咪想斬樹阿..我種比你喇

我自己劈唔好

feel到阿誠掛住我啦

可唔可以留定名先 差小小齊

佢企鵝黎㗎咩

點解我見唔到你
請問島名係咩

亂改花名 不了

我依加1隻! 有無人比多D答
我個島仲要限死路

今晚 我返緊去架啦

呢幾日都無時間玩 櫻花季咁快就完

佢改我個名好滿意

有人斷左 開多次

又快到摸妹妹時間

你好快改變主意

...多謝絲打嘅好意

乜唔係咩？我一直都以為係

送nook禮物好似唔洗？
巴打叫咩名

阿姐幾貼切你

我依加開發緊 有一大執地 夠你種200棵再斬!

重開左

乜個島可以裝到咁多棵 完全唔覺眼

不如我依家delete friend再add過

我個隻好蠢 雖然成日送衫比我

歡迎黎參觀
琴晚再畫左多兩件浴衣
前後畫左四件 希望支持下
中意既巴絲可以入黎服飾店拎

另外商店有下面既野賣 後面啲野我唔要 隨便買

唔知多唔多巴絲黎 多就每位巴絲入黎15分鐘 比機會其他巴絲入

唔好踩爛啲花！！
唔好搖我啲復活蛋樹！
其他水果樹都可以搖 唔洗還生果比我
18樣野摸 摸完放返低

有無人有多櫻花石池diy
求換啊

矛盾大對決 種得快定斬得快

都你島好啲我執緊島
屋企人釣緊魚，～15分鐘後quote你開島麻煩晒

阿誠帶好多歡笑聲比我地

黑警絲係唔係到呀 我想還細星比你呀今晚

有無人有睡衣/床可以摸
講下你想摸咩類型我睇下我有無

我試下重新開驚

點解斬完又種？

我已經留左佢

D衫真係好靚

我啱啱Del左你 然後再加多左一次 你睇吓收唔收到邀請

原來咁cute都會講粗口

我咩都無做過 傾左兩次計

為左你種

屌..手痕想種番D樹黎爆斧頭 拎金斧

點樣帶動物入去博物館

我想要後面幅野 幫我買咗先得唔得

多謝 入黎啦

我有5隻 未齊色

佢地唔係會自己去行架咩？

係我出現嘅時侯啦

皮亞爾農夫

我懷疑搬走根本係隨機
無論我對啲猩猩做咩
都唔會影響佢地搬走..

你件衫唔岩佢

有得留既..怕乜

今日我隻藍色兔又想走

鎖島唔比你嚟

Ok 你一陣入黎同我講

幾時探得佢 想問佢用粗口問候

依家唔得住你今晚或聽日開唔開？

佢一定係夜晚一行出嚟三隻猩猩 嚇死

有留到呀 只係好失望
點解走既唔係猩猩..

但我宜家郁唔到 希望幫你買到

好似個日呀妹咁

乜都無做過呀 有同佢傾計嫁
應該係隨機發生既

睇下佢唔中意乜野衫

巴打你Switch叫咩名 突然多咗堆人add我

我劈晒已經砍掉重練

我嗰隻阿誠早兩日話個島想搬走
我話唔好搬即該應承我唔走
唔知係咪跳草裙舞

椰青都有得整
究竟係整定係摸

想問左上大漁個張點整

唔該哂 我而家嚟緊

我琴日要多個巴打幫手斬

夜晚比人撩

黎緊 w字頭 想要浴衣同摸熊仔

咪咁對我 章丸丸唔要我
你都離棄我

我入左黎，好正，謝謝

睇你種到幾逼嘅姐

有無挽留佢

想問有冇人有綠色短褲

冇咁快 我食緊飯 等陣你照係新post講野 我再係呢度覆你入啊 如果你唔介意我島垃圾😂

我…放棄…
開左好友密碼島 7T7KJ 入黎摸啦

買架傢俬黎

想入但入唔到

我果個唔係整

有冇啲廚房用具或者食物
好想要食物
Pancake 蛋糕嗰啲糖和鮮奶

我有睇 我明明著左件猩猩唔鍾意既衫..

應該真係要見到過先得 搵唔到....
開左好友密碼島 7T7KJ 入黎自己買

諗到都覺得逼

我未見過佢地入去

今晚9點前都應該keep住開

買唔到就由佢 無計
我入唔到嚟 你買到就幫我hold住先！

好靚啊希望遲啲我都有得買

啲猩猩唔走仲要嚇走我隻章丸丸
仆佢地個街

再試徵先，想摸三角琴
可以畀其他傢俬你摸

一出嚟 比三隻猩猩跟 一定嚇親佢

郁唔到

如果可以設計多啲屋就好 得一間屋但個驚咁多Itemd牆紙咁靚又用唔曬

有呀 要好好補償番佢
肯定受左好多刺激

我尋日有得賣

巴打我5分鐘後入嚟

好我都係新手嚟其實
一齊玩

搵圍欄圍住d猩猩

買完放落地比大家摸下得唔得

你可以開多個帳起多間屋

我係巴打個島比人打左尖兩次
嘰哩咕嚕！

邊個咁大膽 未比你mean過？

出前一丁巴係咪關咗島喇
可唔可以幫我買頂黃色BB帽

金道具係咪唔會爛？

係咪有代整櫻花Diy
跪問有冇櫻花牆紙（識郁）

唔認得
好撚煩
駱駝又打尖
搭飛機走又打尖

照爛

其實飛入嚟嗰個動畫真係好嘥時間

想要個監獄困哂佢地
永遠唔好出黎

已經full

趕緊番屋企
想要浴衣同遊樂場

斷左線

原來會爛...

我而家開始唔信呢個post d 人講野

我有呀，你過嚟？

駱駝都要打尖？ 佢又唔會無啦啦消失

岀現摸妹了，潛先

有冇辧法趕走隻野

唔該曬你要咩材料架？我準備下先（冇櫻花）

從來沒有 從來都沒有

Roll 咗勁多次 終於見到

金都爛

好唔user friendly
弱撚智

我入緊黎 我是奔走

今晚阿妹又無黎

我出啦，櫻花都儲咗十幾set

但我已經聽足你地話買晒衫就會開

斷左線.. 比人摸緊啲野冇哂 有冇人還返比我...

好想趕呢兩隻走

天空 斷線？
攞左你D 野但係斷左線，點比返你好？

好型呀 你有冇啲咩想要啊（x色嘅家私/衫之類 我盡搵）我櫻花好似仲爭幾樣

啲衫好靚 琴日入黎拎左件日服著到而家

Best fd場，自己入
我要做野，10點先放工，自便
左邊沙灘

正呀

多謝絲打 我自己都好中意

好奇一問 乾花團咩意思

即到

食緊飯
食完飯我自己黎

我係Roy
黎緊比返D 野你

佢上面貼左圖

斷咗同我講

你動森名係咩

我岩岩見到你online都想即刻上黎問你有冇新衫

又 full 左

我諗搞得掂掛